今日去做IQ test，證實左自己真係有輕度智障。。。

得60分⋯⋯
由細到大讀書都差過人，運動又廢，基本上無咩優點⋯⋯但係點都無諗過自己智力有問題⋯⋯今日去見工要做iq test，拎返個分果時見到有60分⋯⋯以為都幾好⋯⋯起碼合格⋯⋯點知望一望下面個表⋯⋯正常人係80-120⋯⋯當下我心諗⋯⋯唔撚係掛⋯⋯乜原來我弱智⋯⋯？
講真生存左廿幾年⋯⋯從來無諗過依件事會發生喺我身上⋯⋯好迷茫⋯⋯我依家唔敢返屋企⋯⋯唔知點面對屋企人⋯⋯原來佢地一直照顧住個弱智仔⋯⋯真係辛苦晒佢地

系

⋯⋯

睇完你呢篇文我依家都好迷茫

認真⋯⋯唔建議大家去check⋯⋯一陣好似我咁⋯⋯我寧願到死果日都唔知

你可能比大部分正常人蠢而未到智障始終iq test唔係好既indicator

我都想做下
知道自己智障唔知有無得拎白卡

唔想申請⋯⋯唔想面對⋯⋯

10/10
唔緊要，呢個po滿分

冇是咁的
0分

無
精神病先有

我覺得我自己IQ 得70 分

我地都是輕度智障人仕

我都check過
得40
巴打唔洗傷心

70好似未算⋯⋯

之前做過得118

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

60分已經高過大部份連登仔

請善用起底功能

認真post⋯⋯我唔會攞自己智商講笑⋯⋯

我之前上網做過都係得嗰80多啲啲

仲唔夠⋯⋯？唔好咁貪心⋯⋯

我89

樓主全名係咪

野比大雄

我覺得咁樣好難捱落去,好想死.但又唔想背負著自殺嘅罪名

我唔敢同人講⋯⋯驚俾人標籤⋯⋯但我自己依家標籤緊自己⋯⋯

邊度有得做？

唔好做啦認真⋯⋯有啲野唔知好過知⋯⋯

唔好害人 ⋯⋯

其實4年前做嗰次得75,連入特殊學校嘅資格都冇 不過最近呢一兩年上網做嗰次先係84,當年做嗰陣得中四.

唔算智障啦⋯⋯

我40仲慘啦

平時柒下柒下咁
都有諗過自己係唔係智障

其實智障有咩特徵

屌 好撚驚 每做一題
就越驚自己係智障

其實樓豬都唔完全係弱智仔姐
起碼你知道自己係弱智仔

有埋數據⋯⋯我都想我唔知⋯⋯

我iq 282

當你知到咗之後嘅感覺係點？仲有成五十幾六十年要過係咩感覺？

做完上面個測試
108

嚇撚死人咩

睇怕你未必有

是旦，我又無吹水
個result係咁寫我咁睇啦

隊兩碗拉麵先啦

堅定流架

一諗到自己係弱智仔咩胃口都無⋯⋯你都唔會想食拉麵果陣有無弱智仔坐隔離啦⋯⋯

上個月先開post話自己fg design
係大學grad到無可能得60
假膠

佢寫香港Average 108
你只會睇到上面句 Above / Below average

108係hk average喎
你比左錢睇你個IQ？

邊到有講u grad......你真係叻唔切⋯⋯

美金

樓主廢到
好彩我智商有63 可以串爆樓主

下佢有寫我幾多喎 104

可以去申請傷殘人士八達通，兩蚊番深圳

我自己Iq得70

利申: 我話係就係, 做iq test識做都唔做, 要變負數都唔係問題

我做79 仲傷心

佢出咗句咁嘅嘢 講笑，我先唔買份嘢

弱智集中區

我都check過...
結果得14分
果時真係好想自殺...

死弱智仔

利申：iq 62

都好吖
唔係你死嗰日先喺你耳邊講：「其實你弱智架」

樓主我明
我地都係異類，同其他人唔明
嗰種感覺好不安

利申：iq164

唉
原來我哋嘅智商差成100咁多

利申: iq264

睇完成段笑到收唔到聲 我係咪好仆街

樓主，你唔算弱智至少識開post

認真⋯⋯笑點喺邊⋯⋯

真唔真啊，網上嗰啲我做親都130-138
但完全唔知有咩用同我自己咩方面勁

Iq多數測淨係數理同邏輯能力 其他能力其實忽略咗 所以樓主唔使太難過 你唔係等於失敗者

自己一直知自己蠢
我都係上年先確認自己弱智
個iq test我拎65分

😂佢個108係講緊香港人平均既分數 你唔比錢睇唔到自己個分

我做過，比正常人低 。。。

特登俾咗錢睇 得64...唔知點生活落去...

柒頭智障仔

係咪低過80先會比錢買

比100蚊玩下

講真呀 其實巴打你唔使驚父母唔開心 可能佢地仲低分過你呢

個計時係同你講 你唔比錢就會無左個成績 要重做

早排先見你扮女仔 而家又做番男人
你個不忠不孝既死人妖

高過一半香港人

重做啦

我認我之前係扮絲打⋯⋯但依個係認真post⋯⋯

我都做左 成日比朋友話好蠢/智障 搞到自己都以為自己真係弱智 啱啱做左係above average 心都定啲

樓主放心，就咁睇你篇文已經知你識字，表達能力正常，好過好多人，一定搵到食。

我都俾10分滿分

我都係

啱先做上面嗰個，做到30條冇耐性亂禁到最後，佢話答啱嘅多過平均。。

60分甘高驚閪咩

題外話，上網睇番香港點解iq全世界最高d人主要原因係因為香港嬰兒死亡率低，有研究話嬰兒死亡率同IQ成反比(cov=-0.84)
其實香港醫生真係好勁 ，外國其實dse 27左右已經有得讀，死多d嬰兒好正常， 我地iq高多得佢地唔小

我零wo

120都讀唔成書

起碼你打既內容清晰，雖然無正確既標點符號，但令人容易明白。
好過一D所謂既正常人，打出來1999，無標點符號，內容無頭無尾剩係講中間 以為個個係佢肚入面條蟲

烏大龜有幾多？

佢淨係話我above hk avg 108
要比$30先有

去左appeal未

紙，係包唔住火的
當連登嘅巴打，每日好努力咁gel頭同敷面膜，希望擺脫油頭毒L look, 其實只會令情況更壞

樓主，你嘅情況都一樣，你要面對現實，
其實呢廿幾年嚟，
你眼前嘅一切美好都只係假象，
你屋企人努力工作，
只係為咗買一種可令你心靈上得到安慰嘅迷幻藥，
你每日嘅生活，
無食藥係日頭，
食5包藥係夜晚，
你仲要每晚都跳兩個鐘開心舞

你好過我，我iq test 128,但我覺得自己係弱智，成日被人排斥

1蚊都唔會豪比個網

起碼你有幽默感

我無講笑 ⋯⋯

above

阿甘正傳

個心有條刺⋯⋯

尷尬大了

一方面係到諗正正常常咁打字點會係智障
另一方面又覺得要有一定天分先寫到啲咁既野出黎

個網既公信力成疑

笑撚到我傻

比個網你地睇下，呢到D人閒閒地都130、140呀

咁咪好 有得拎殘津

F12 -> 儲存空間 -> 本機儲存空間 -> 鍵值 -> AT.LocalSet.resultsets

results\":{\"score\":28,\"iq\":111.6,\"percentile\":76.8,\

我iq同身高一樣
都係152

樓主唔好灰 d test唔準 我弱智但test到144

我懷疑自己都係

我.......想......屌..........你..........老.......母

已經夠到check佢真弱智

單單就你呢篇野既表達已經可以肯定你係假膠啦你太高估IQ60喇 真係有IQ60既人出post 正常睇開頭兩句就已經睇到1999

俾錢做嘅真係高智商低智慧

有無巴打可以破解曬然後講解一下

最後個幾題r爆頭都諗唔到

多謝你 等其他巴絲打唔洗中伏

真智障

所有比錢去check iq 嘅人都係傻西
自己有幾醒自己最清楚 駛乜去做D濕9 iq test

我係你double 真既話

等得20
醫生話我係嚴重智障

睇左個post即刻上網玩iq test

152

啲傻西咪以為自己最醒

笑死
比完錢仲要post出黎個啲係咪以為自己好醒好高智商
做左水魚炸戇鳩仔

戇鳩到 晒咁撚耐做完佢個濕鳩測驗
唔撚同人講結果

咁唔洗比錢都估到呢位巴打成績喇

Me too..exac7ly 108 做完樓主post個網Iq test

又話努力乜都得嘅

屌原來係咁⋯⋯

阿甘佢成世人好命啫,你點可以拎埋嚟講㗎

最後有冇請你

Diu

有一堆中度智障既波台狗墊你底

試埋呢個

我細個做 醫生話我7x
未到輕度但未正常
我屋知道左 都當我正常咁養
到我25了，1樣畢業搵到工作
養到我

5/10
你真係有輕度智障既話，屋企人應該發現到

你test都唔洗做

咁你份工仲請唔請你

Full report要比錢 你果個108係佢聲稱香港人平均嘅iq

依家諗返起，佢哋咩都唔俾我掂⋯⋯可能一早估到⋯⋯

上面俾埋圖你跟，都仲話要俾錢
就自己知自己事啦

成個post我淨係俾咗個正評你

睇你打啲野就知你真係智障

你可以申請傷殘，拎政府津貼

你咁講我懷疑我中學同學都有

份份功課自己做，又勤力溫書

我份份功課都抄，上堂訓到仆街，唔太溫書

次次都高分過佢好多 （我都係中游姐）

真係等嘅話咁巴打真係弱智

啲英文…

樓主講野算正常，咁已經冇咩好擔心。好好用心工作搵錢回饋返屋企同社會就可以了。IQ只係一個數字，再高都有on9，識做人就夠，無必要執著

agree, 同搵幾多錢都無咩直接關係。
當然計讀大學做專業人士，at least 可能要115up。
在香港，純講考公開試，語文能力/記憶力/同輩影響/求知欲/毅力 等重要過IQ好多。
真正聰明人，唔一定會考到好成績。

有人IQ120 拿諾貝爾獎，有更多人IQ200-300 一事無成，有毅力有堅持最重要

係咪個個都係呢個樣

做左20題..之後亂撞已經ABOVE 108

咪拎去打J啦.

冇咩特別想知 唔係低過平均值都滿意
算係正常人

一時間好難接受⋯⋯生存左廿幾年先知自己唔係正常人⋯⋯

返工無聊先玩下

成功既人逆境智商好高，不如你測埋
IQ低又未必失敗既

IQ test有好多種
如試下數理或語文IQ test，唔好唔灰

上網做嘅唔準 起碼高估10分以上
上網做123，以前做過一次要俾錢正式嗰種110

做左好難 ,不過都有108

自 ,有平均以上已經滿足

me too

去到可唔可以鳩做？

公司IQ test 我估準確度都幾低

10/10

真心膠

質疑IQ135的INTJ？
U MK Behaviour

你打中文都已經係 MK 啦

樓主，You are not alone

On9一問 淨係測圖形真係體現到iq 咩

其實係咪亂出成績 我又咁啱108

60分無話60 iq

第一次聽+連登有愛
10/10

110.7

60分連起居飲食都有困難喎師兄

不過感覺唔多準 唔信咁多人above average

第一次做

可信性高唔高

做嘅都係弱智 比咗錢嘅iq仲低過樓主
反正都冇cert 你比50蚊我 我幫你評好過啦

"results\":{\"score\":38,\"iq\":141,\"percentile\":99.6,\"rarity\":319,\"iqDelta\":0.8,\"percentileDelta\":0,\"rarityDelta\":0.8},\"estimatedResults\":{\"isAboveAverage\":true,\"scoreRange\":{\"min\":30,\"max\":40},\"iqRange\":{\"min\":126,\"max\":146}}}"

樓上score 39= iq 141.2, 有無清做到score 40

要收錢嘅

試下拎卡la
好多人都想拎

呢d test邊度準，我鳩做都110

呢個post真係正，唔講唔知原來大部份連登仔智商都「高於常人」，成班人貼晒cap圖喺度打飛機

依個網垃圾黎

我同樓主可以正常生活
只是我同樓主多東西都做不好

原來有隱性弱智

咁撚蠢
唔洗check啦

係咪你below average 所以係度發脾四

樓豬夠唔夠資格申請傷殘津貼?

兒登呀嘛

108係香港average唔係你實數
證明你地都係below average

班友連字都唔識睇

低過唔通又話你知

你係似

有咩好j 智商高好慘

u are not alone
呢到好多人同你一樣

1/10

因為低過唔會放出黎

IQ 不等於智力喲
現代社會其實越來越不看重IQ 呢

我覺得呢個一定唔係完全準確
但可以作個參考

做咗20條 打後亂填都above hk average
份野好似冇乜可信性

網上做根本唔準⋯⋯我做果份多好多題種⋯⋯

屌你做撚左咁耐 原來要比錢先有result?

我發現份嘢要高過100就係above 根本唔係講緊香港平均數

多謝你呀巴打
睇完你個post我笑到傻咗開心咗好多
you made my day

點解你地要笑我⋯⋯

唔緊要，我都60。
利申：U grad & master 緊

我覺唔係好準～成40題
做做吓都無心機諗
仲要比錢先睇到full report

你係董建華？

嚴重既都有人做緊官，怕咩？

80分個D先最慘，差過正常人，但又未到弱智
懷疑人生

假膠post都3000正評 連登仔低能？

你就假膠⋯⋯

屌你老母 樓主你點夠未...............點撚到我變輕度智障

屌我仲以為真人真事

100%真⋯⋯

你明唔明我有幾無奈⋯⋯

你估下show 俾班人睇：你IQ低過正常人
仲會唔會俾錢買份野，好詳細地，解析自己智商其實好L低

以為係自己開post

樓主留tg 我地做fd

研究下大家係咪咁蠢

上堂比班印度佬屌打

可以拎傷殘津貼
利申 拎緊

咁多巴打 130 up

屌 做左頭20題之後尻禁都你above avg
垃圾網

最後有37 定唔知 38 ， 第一個column 係其中一條 rotate 90度 . 第二個 column 係先前 條線rotate 完之後頂住條線rotate 90 度 。 每次只一條rotate , 其他三條唔郁。

好難講

連登好多都係
唔洗怕

唔明

btw 好似有幾set問題

答案應該係e 個 。 唔知岩唔岩

會問咩問題

上而下睇
1。左下逆時針90度
2。右上逆時針90度

btw, 你張IQ result 圖，長毛都睇晤到

明喇 thx 巴

我九格正方形 唔同深淺黑色 個題諗左好耐都諗唔到 最後圓形黑點個題直頭9撞

對唔住。。。但好好笑

我覺得自己係零

升
有幾條無心做
我左至右睇 ，38 應該係左到右d 每個box 順時針行一格?

左而右睇 每一行（一行3幅圖）除咗白色外每種顏色都會以（1 1 3）/（2 2 3）/（1 2 3）嘅方法排（次序可亂）。例如第一行淺灰（1 2 3）黑（1 1 3）深灰（2 2 3）。而排列方法每一行都一定係2橫一直

個test係真嘅，直抄Raven's Progressive Matrices, 因為撇開語言能力嘅因素，呢個幾乎係最普遍、常用嘅iq test
但個result應該係流嘅，樓上有人做到181
呢個test個score range冇去到咁高

樓主都站出來講
我都唔洗出黎
有樓主煎底

個分假架下話 邊撚度有咁高

上網test唔準⋯⋯

嗰幾張圖ps嚟咋 你都信

我開post唔係俾你地取笑⋯⋯

IQ 122
Sorry樓主收收皮先

要比錢先有得睇
咁之前拎個人資料做乜 逼人比？

你可以 9 填

hei nam哥

wing ki

巴打比左錢睇成績？

冇 ， 上面有巴打教點睇

憑直覺計唔計

其實係咪有d 題係同一個logic

India 得82? 上堂比班阿叉禁住黎屌

14億人裏面最勁嗰0.01% 都勁過你九條街啦

果然有131

冇得睇分

冇得放棄 , 亂撞仲點會準呀?

我建議大家想做真係比錢出去搵psychologist

IT狗 你的資訊真有用

做曬40條自己都心裏有數啦 仲洗乜俾錢睇分

百四

頭20條認真做 尾20條 尻禁都108 我懷疑唔準

40 題係無圓點？

擺明引你畀錢 係唔係都話你係平均值

上面畀錢果位.....

40 題關 如果個 element position 加埋 = 4 ， 點嘅 number 就 = row or column 其餘二個 element 的點相加 。 反之 ， 若element position 加埋 != 4, 就其餘 row or column element 的點相減 take absolute value ?

有冇 Ching 識 。 諗左好耐

都唔知你up乜春⋯⋯

Iq test 內容係點

192你話有冇用 愛因斯坦都係163

老老實實 呢個quest只係講緊張數學邏輯既iq，冇講到其他部分既iq
其實iq呢樣野有分好7個部分，邏輯 語言 運動 音樂 溝通 空間 自我認知
如果你係空間 邏輯方面唔好唔一定會係其他都好
唔好灰心啦樓主
想知更多可以去誠品買 發現7種iq
btw iq只能夠數字化你既能力 而比起才能更加重要既係努力
記住依家認輸就冇未來架啦，唔好灰心啦

證實咗假膠都會有輕度智障

其實呢位巴打講得岩，你又唔諗下自己做得好同埋被身邊信賴你既人認同既地方。淨係用個唔係根據每個人度身訂造既indicator 去評價自己，而家盡信仲影響自信。

相信我，唔好以為自己有咩特別
絕大部份人都係平平無奇嘅85-115
個網話你係130你都唔好信
因為出現機率係2%
如果你係2%嘅話，你會唔會係到㩒手機？
定係細個已經比人請左去讀常春藤？

個post足以推翻IQ Test 結果啦

睇完篇文
我懷疑你60都未必有

收皮⋯⋯

你睇完就知你唔係正常人啦

你邊到test

106
我數學比其他人廢好多,依個測唔測到

116

140

屌 填左半粒鐘先嚟玩d咁嘅野

2%=每50個有一個？咁有咩難

利伸：98%

香港平均106有個130咩咁奇，
而且香港習慣操試卷玩iq 題，
啲題目做過都唔奇

其實我都預左係BELOW,
但咁樣即係點,有冇其他巴打同我一樣

唔係幾信,利申:讀屎片

我個人資料亂打,打左11歲,可能先計我咁高

On9我又係108
係咪呃人

知道高過香港平均數算了
唔比錢買份報告

利申:
噚日喺另一個網做咗一次
想知成績所以比咗5歐元

呢啲通常都高估左 至少都乘返0.9－0.85
要準都要出去做完整啲
另外有人話亂撞後面果啲 都咁高分
因為頭二十條係最簡單 睇你正唔正常 基本上都係岩哂
後面係難啲 就睇你真係醒唔醒 亂撞 撞岩兩三條
高過平均係好正常 不過乘返0.9就
另外邏輯對於學習能力好重要 所以呢啲邏輯test 佔左一部分 邏輯同iq關連好大 當然仲有其他野
不過好少人係呢啲test 低分 但實際好醒 反之亦然 不過真係想知準備啲 都係認真出去做